提提大家今日連燈指數係升

我地睇睇聽日個市係咪咁準

有冇咁準呀連指...我繼續mon淡友post幫大家報連指

強貼留名

準

真係好撚準

15/06/20 15:21
跟據淡友post，連燈指數繼續望升

all in 7500

好亂連指個市，牛熊軍打和，暫時未知

15/6/20 連指更新
15:58

連燈指數：升

16:56 更新

淡友post既連指係：升

淡友POST 牛GEL緊

我用一個星期測試連指

如果真係燈到9成，我就會入貨跟連指玩

連指可能係唯一同媽咪麵同水平既人

連燈指數急升中，淡友post就黎gel到地中海

G持樓主

淡友post 連指18:30更新： 大升

更新：20:00 連指：升1000點

你敢同連登仔／麵神調轉買，都抵你贏嘅

你點評估連指

Keep住mon淡友post拎大數據

淡友post緊係睇淡。。。

你係咪新會然，hi 淡友唔關淡事

連指：升到冇法阻擋

不如你開個post投票今日升定跌，有數據先信你喎

班仆街投假票燈自己架，放心啦，連燈仔忍唔住gel，一定會分享喜悅，我唔知連指燈唔燈，但連指唔會錯

但係你仲燈過連燈

又點燈呀，我跟淡友post講實際數字，我貨都未入wo

23:00 更新，連指：大奇蹟日

好撚準 真係升

連指更新：16/6 00:56 大奇蹟日

夜期升3舊

琴日話 今日港股應該多數真係跟外圍升
所以連登仔唔算燈 /已破燈

期指升緊千幾 關唔關美聯買債事

完全冇經濟數據支持 又有政治因素 前景極度唔明朗 香港都仲唔跌 你玩埋佢啦

跌但唔係今日嘅事囉

16/6 - 測試結果 09:15

連指與恆指成正比

想知連指點做統計大燈媽咪麵嘅權重係幾多

呢個好重要

最後又係成班淡友一廂情願覺得經濟唔好就要跌

媽咪麵唔列入連指成份股，佢直情係中美貿易戰談判level

Lm

16/6 13:48更新
連指：26000點

欣賞樓主Mon post

已走貨

更新 19:30: 升
連指：25000

你點睇出依個結論？？
我睇係淡友覺得已見頂多喎